其實大家有冇覺得離婚後要分男仔一半身家好唔公平？

我自已覺得唔能一刀切，要case by case
況且現在很多女性經濟條件好過男性，我覺得都係時候檢討一吓呢個問題了。

啲女又要話男女平等又話女性平權
到自己有着數嘅時侯又會大條道理扮弱者，on99

On9
你唔識揾個有錢女？

封建年代係必須，但已經不合時宜，依家應該調整

成日都係啲女比帽人帶 搞到啲男要離婚 但唔明點解仲要男養件臭雞

根本係一門生意嚟
你諗下 條女每次離婚等於多一個男人養

er....其實分身家，係分多錢d個一邊既
所以唔係分男仔身家
如果你老婆好有錢，你離左婚都有得分佢d身家

學到野

我覺得更唔公平既係兩人離婚時冇回水退返人情(計埋通脹同幣值)俾當年俾人情佢地既賓客。

結婚時搞幾大，離婚時應該搞返幾大。
然後請返晒原來班賓客同回水。

婚紙=合約
你簽果時諗清楚

身家事小 可以轉走，但問題係物業既問題，如果層樓係男仔結婚前同屋企一齊買，寫男人名，咁條女帽人仲可以分埋佢層樓？

做女真好 離幾次婚仲好搵過啲專業人士

乜撚野比喻

其實可以分個女方既，你有本事既話

係你無本事既話

咁每結一次婚就無得拎翻前夫膳着費既
而且有翻啲身家既人應該都識保障財產

er.... what ar??
pretend abc???